{"_id":{"$oid":"5b043dd4d2ed7a6b2cb4b75e"},"answers":[{"answer":"Llegar al límite, no poder más","correct":true},{"answer":"Estar al borde del precipicio","correct":false},{"answer":"Conseguir éxito personal","correct":false}],"question":"Be at the end of one's tether","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b043defd2ed7a6b2cb4b75f"},"answers":[{"answer":"Todos los santos días","correct":true},{"answer":"Día si, día no","correct":false},{"answer":"En días alternos","correct":false}],"question":"Day in, day out","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b043e01d2ed7a6b2cb4b760"},"answers":[{"answer":"De vez en cuando","correct":true},{"answer":"Desde el principio hasta el final","correct":false},{"answer":"Desde una época hasta ahora","correct":false}],"question":"From time to time","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b112e2236c51d366d163cef"},"answers":[{"answer":"Romper la promesa","correct":true},{"answer":"Repensar lo dicho anteriormente","correct":false},{"answer":"Volver a decir algo","correct":false}],"question":"Go back on one's word","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b112e7c36c51d366d163cf0"},"answers":[{"answer":"El momento exacto para algo","correct":true},{"answer":"Altura de miras","correct":false},{"answer":"Tiempo excedido","correct":false}],"question":"High time","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b112eae36c51d366d163cf1"},"answers":[{"answer":"¡Apresúrate!","correct":true},{"answer":"¡Sube!","correct":false},{"answer":"¡Arriba!","correct":false}],"question":"Hurry up!","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b112eeb36c51d366d163cf2"},"answers":[{"answer":"Depende de ti","correct":true},{"answer":"Es para ti","correct":false},{"answer":"Es lo tuyo","correct":false}],"question":"It's up to you","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b112f3636c51d366d163cf3"},"answers":[{"answer":"En un instante","correct":true},{"answer":"En ningún momento","correct":false},{"answer":"Bajo ningún concepto","correct":false}],"question":"In no time","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b112fb436c51d366d163cf4"},"answers":[{"answer":"No te metas en lo que no te incumbe","correct":true},{"answer":"Controla tu negocio","correct":false},{"answer":"Crea tu propia idea de negocio","correct":false}],"question":"Mind your own business","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b11301d36c51d366d163cf5"},"answers":[{"answer":"Ya casi","correct":true},{"answer":"Cuestión de tiempo","correct":false},{"answer":"Justo ahora","correct":false}],"question":"Just about","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b1423b7482b8fb2f80131d8"},"answers":[{"answer":"Dar una opinión","correct":true},{"answer":"Hablarle a tu mente","correct":false},{"answer":"Decir lo primero que te viene a la mente","correct":false}],"question":"Speak one's mind","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b1423fa482b8fb2f80131d9"},"answers":[{"answer":"Con anticipación, previamente","correct":true},{"answer":"Justo a tiempo","correct":false},{"answer":"Ya era hora","correct":false}],"question":"Ahead of time","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b142415482b8fb2f80131da"},"answers":[{"answer":"Todo el tiempo","correct":true},{"answer":"A través del tiempo","correct":false},{"answer":"Todo el largo","correct":false}],"question":"All along","__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5b142454482b8fb2f80131db"},"answers":[{"answer":"Después de todo","correct":true},{"answer":"Todo es todo","correct":false},{"answer":"Todo dentro","correct":false}],"question":"All in all","__v":{"$numberInt":"0"}}
